# grabar-pantalla.sh

0. instalar ffmpeg para tu distro

1. verificar tu resolución con:
`$ xdpyinfo | grep 'dimensions:'` o `$ xrandr | grep '*'`
después de -video_size poner la resolución de tu pantalla 

2. grabacion.webm poné el nombre que quieras.

3. ah, esto usa alsa como monitor de audio(lo más común), si tenés otra cosa que gestione el audio quizá hay que toquetear la flag `-f alsa \`
4. correr `$ bash grabar.sh ` para comenzar

gracias [pip](https://0xacab.org/pip) y barca streaming por ayudarme :D
